(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

0:38 聽下 同志們 這邊請
大家明唔明點解政府唔成立獨立調查委員會？
原來果班防暴真係香港警察 原來佢地真係解放軍
如果成立獨立調查委員會 姐係代表解放軍治港 破壞一國兩制 一切都係陰謀呢個一定要推上報

推一報

推上報

啲口音

大陸100%

同志們

好撚大陸啲口音

訓醒再推

各位mon post既sir 你地真係忍心香港比中國管治？第日解放軍取代警察 你地都會玩完 你地醒覺未？

肯定係解放軍 冇香港人會用同志呢個詞語

垃圾政府

bookmark

同志們！

怪唔之得冇委任證 解放軍點會比委任證？
一國兩制正式已完

推😡

所以成日有人話速龍係解放軍 我都會同D人講其實如果真係有解放軍混入一定係混入防暴到

口音北方到
一係老解 一係武警

推

原來d狗係老解

不安

我之前都有講過
成班人屌我笠水陰謀論

我一直都信 但凡事講證據 依家證據係面前 我無言了....

612 果日 有啲人個手法同身形 好唔香港人
跑法都似軍人多過香港果班
再者 自由閪 都似廣州人講
有好多人會話新腥港人好多投考做狗
但真心冇可能果日咁多警力
今日又咁多
但721 就冇 因為果日冇外援

呢個一定要靠文宣煲大佢
根據上次葉虎單嘢嘅經驗
未必咁多傳媒敢報／肯報

今次要煲大佢

推爆佢 做文宣！

Push 希望朝早不沉

PUSH

推出國際

「唔好畀仇恨支配」

push

唔係全世界都知既事咩？
6月果時已經有啦屌

我唔信
如果有嘅話我覺得會有消息流出
呢個實在太誇張
反而我覺得依家不停鼓吹警察係解放軍，就好似當初我哋話齋，想營造警察唔係香港人，博同情嘅感覺。 將班狗濫用暴力嘅波拋比解放軍同公安。
搞清楚先 單憑一句證據有啲乏力

Push

推推推

你單機啦

煲大佢

繼葉虎之後又一有力彈藥,巴絲打們,煲大佢!

果個係有鄉音 呢個直頭大陸話

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

Back up左片？？？

唔怪之得罵極唔應啦！原來唔識聽廣東話

垃圾P

P牌狗

12號已經係咁架啦

睇咗條片先講啦

好希望有阿sir發夢爆料 政府一直當你地警察係棋子 第日公安取代你地 到時再冇香港警察 幾時先醒覺？幾時先良心發現？

唔推唔係人

On9仔，而家係矛頭指向共產黨既機會

問心，我從來冇喺香港用過”同志們”呢個詞語

唔計講笑咁講過幾次嘅”同志們，辛苦了”嗰啲

係人係鬼真係一下就睇到

Post咗幾次喺fb都打回頭

當初咪又係你哋話警犬係大陸人
就係想令我地覺得警犬唔係香港人係大陸人先打得咁落力。 事實就係佢哋係香港人但都咁仆街。
冇話唔可以唔推
但係唔好將呢種意識當係事實先
即係你唔肯聽 我冇辦法 見到有新消息就沖昏頭腦先

分分鐘前線細粒既都唔知
可能就咁一隊唔出聲獨立行動
同事你都唔會識晒30000個啦

自膠，搞掂咗

推

推呢啲重好

收爹啦我出世到依家都未聽過同志呢個詞喺香港人把口講出嚟

(((防暴警)))

文宣！催淚彈搞到啲細路喊到痴左線！

推啊屌你老母

點解香港會變成咁

屌你老母香港政府!!!!!!!!!!
我地一定要攞返我地既香港

推

直接話班狗已經全面加入武警系統就得
邊度輪到係你搏同情

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

支那人

深圳嗰邊唔係武警排晒隊咩
可能咩都有啲

分分鐘班友係平日守中聯辦 揸fengbao 盾果班撚樣

鎖定目標，捉幾個去美領。

上次葉虎單嘢都未過，依家到搵武警/解放軍裝差佬？

推到上報！！

靜靜雞入左城

同志你媳婦兒在老家跟老王過De好嗎？

唔臭串，遮眼嘅係

唔怪得要全狗唔帶證喇 因為有部分冇證

嘩

DLLM推爆佢

所以冇委任證

推上報

上次葉虎單野無哂影

唔怪得冇ID
因為佢地真係冇證

仆你個街大陸狗

推撚爆佢啦要，風向分化個啲post就成萬like，呢啲就冇人理，屌！

聽佢咁唔中意我地講唔歡迎 下次口號可以嗌下「死公安 唔歡迎」

同志們 推!

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

街坊軍定武警

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

解放軍 100% 香港人一定唔會講同志們

推
諗新口號

痴撚線
好撚驚

留意片中第33同38秒 "同志們"

原來係暗地裡出 好失望

痛庤門

Dllm!

upupup

各位阿sir 第日你地解放軍commander下令要血腥鎮壓香港人 到果日你就會醒覺

推到記者睇到

此帖必火

有冇可能對外國講番呢件事？
林鄭唔肯焦土
但我哋可以幫佢焦土

我對唔住前線手足！！！

3毛唔敢入黎？

再唔出黎 香港真係玩撚完

你知我知單眼佬都知
但有咩用
聽日警嬸出嚟話個警犬平時鐘意咁叫手足
唔能夠單憑佢嘅語言同用字就證明到佢係解放軍就已經推得一乾二淨
再唔係就唔清楚唔知道要返去了解下

乜唔係一早知咖咩

擺明解放軍
敢做唔敢認？
仆街政府

reddit 外國文宣都要有

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

三毛唔敢推 我推

原來一早出咗老解

只係想班唔願醒既港豬要面對現實

同志們 那邊

武警姐，未到老解

唔似講同志們喔

同志們， 你老味， 政府真係仆街！

再推

同志們 請推

似喎
同志們 那邊

大陸人無誤

大家都係

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

佢真係無睇過國產00漆

6月個陣都覺得係，一早已經滲入晒。

P牌 ID28萬尾

無啦啦大叫同志們

又要話咩 得到可靠消息 有消息人士指 呢啲垃圾？

依家都有埋片啦

唔通係班狗得閒過頭分大陸狗咩

我都覺得係 支那人／新移民入警隊 （好似個隻正式錄用狗咁）機會大過真係解放軍扮黑警
叫解放軍扮黑警即係同大陸借人，因為決策層都仲係警方阿頭做
咁咪即係警方控制軍方人士
老實講我覺得問公安借人機會仲大d

唔推唔得

推

btw記住backup段片

啱啱有個風向post
仲話要改口號
唔好 "光復香港"

早幾日聽到啲消息都唔信
而家信了

而家新開account 就一定係鬼？ 邊度有本地人會用同志？
睇吓富貴迫人標叔同標嬸迫地鐵咪明囉

本身我都仲消化緊諗緊，
一見你位5毛p就確認了。
咁撚快出嚟維穩？

扮都扮唔到嗰種味道

阿管理層上面咪又係佢爺爺囉

支那畜!

我地落隨街開部手機播俾佢地睇，播俾佢地聽

你個時有冇post片？

終於明白點解今日警力咁充裕

班傻閪仲要自己好撚型咁收埋委任證
毅進仔就係毅進仔,真係以為睇戲著制服就係自己人
練定普通話做公安啦，我知你睇緊㗎mon post 狗
你地做解放軍嘅background就差唔多
For us take photo la

會唔會陶輝講中文?

速龍肯定係解放軍 因為佢地負責打人 你會發覺佢哋從來極小講嘢 因為佢哋唔識講廣東話

唔識點查證，不過我聽到係上車啦呢邊

聽唔清 係大聲定細聲架

煲大件事

推呀，垃撚圾支那軍

新聞片
其實自由閪 同埋 聽唔明鬼佬記者英文
果啲都市型似係

果啲都似係

名存實亡
大大個證據 屌你

推！

其實有大陸退役武警or 軍人移民香港投考警犬我唔會覺得出奇

仲成立獨立調查委員會有咩用？佢地根本唔係警察

你都講開 同志們?

屌你老母
直接出解放軍啦
好撚驚咩？

屌你 老志們?!?!??唔怪得冇委任證啦!!!

唔夠人嘛

本身諗緊會唔會係新移民？不過就算一個係其他係香港人都冇可能會噉講。唔怪得冇委任證，所謂嘅一國兩制

推到隻狗出嚟拎張HK身份證但就吠普通話

ON9大陸人

嗰句同志們都叫有啲乏力，咁你死返去大陸住啦
我中出你老母單憑我啲精做證據都有啲乏力，因為都有可能係你老竇射嘅

哇屌

中共陰d陰d放曬d解放軍 跟住開真鎗再賴落班狗到 我地咪仆街

赤柱狗局借車運蝗

哇X...同志們 wtfff

推！
聽到嗰句打曬冷震

推 天滅中共

消防27232233
救護27353355

呢個聽日要推俾多d人睇到

開頭講野我都要要翻聽先聽到唔係普通話

同志們 嗰邊
都露哂底
正常語法係 嗰度
但北佬講慣 那邊 (那=嗰)

唔怪得克警有咁多兵力同時對付咁多區，而且大家有冇留意佢地防暴帽有紅、綠、籃燈，厡來是辨別自己友與解放軍。

DKLM 如果一個私人地方可以隨便俾人入咁要私人地方做乜撚？

大陸西

一句 同志們 說明了一切

Pushhh

Dllm 大6狗!

有冇良心警講下？

唔係解放軍，係國安啲人。(已fact check)

100%係 又無number無委任證

唔撚係依家先發現嘛？？？早就知啦...

講開又講，「自由閪」又真係唔係似係香港人講
廣州人係講「乜閪物閪」，如「做乜閪嘢？」
香港人係講「乜撚物撚」，如「做乜撚閪？」
唔通

推 一定要推

bump

同 志 們

同你老母志們咩

唔識"press"嗰個都似

。

五大訴求 缺一不可

喺呢度個個知都無用
要用文宣將呢件事煲到全世界都知

推 今次真係聽到

搵公安扮防暴

推啊

今次有晒證據要煲大佢
煲得大對成個港共+中共政府個聲譽損害係核彈級

呢啲post要推啦

推爆！

屌...

無撚比佢沉、推到利君雅叫一哥交代

唔出示得委任證都係因為咁，因為好多都係冒警

P

唔出委任証果一刻其實明眼人都知 只係無証據
而家有晒証據 唔推唔係人

口音一D違和都無
根本大陸口聲

委任證 自膠

同佢老味志呀

葉虎證據確鑿單嘢又係沈得7788
明明幾多個post都講葉虎
但石沉大海得勁快

一早講咗

點都好 推咗先 嚴重好多

想問下點解係防暴？因為人數比較多？

推爆佢
其實運動開始冇耐已經有人影到有防暴著公安鞋
之後好快比人忘記咗呢件事
而加有更大嘅鐵証
唔可以再比佢沉

十連推完

嘩屌佢老母，警察又唔撚回應㗎啦

屌你老母

推撚爆去

又黑社會又解放軍
呢個政府啲手段夠晒陰濕

你有無睇清楚人地講乜
係混入克警唔係取替
點會卸個波去晒解放軍個邊
係拉埋佢地落水先啱
克警同解放軍一齊對抗

連登最多男同志

我估可以所謂嘅更加士氣 帶頭發癲 每隊放一兩個 之後推唒成隊發癲/最少有佢自己癲

雖然冇大台，但都要成立指揮䇿劃鄢，唔好俾一個post引導就成班手足去荃灣中伏,我地係要差佬四圍走，唔係自己中埋去中伏。

要成立正堔子部隊，清楚敵人實力同動向。

其實有好多指令轉晒廣東話都已經好撚奇怪
因為由細到大睇戲又好，真係見過啲警察出嚟操嘅片都係講英文嘅，而家講乜撚嘢叫向前行向後推啊

正解

同意 就算係毅進仔 訓練果陣最少都係用英文
yes sir no sir

速龍=老解

其實唔係聽得咁清楚嗰三個字，但口音就一定係大陸口音

Fact Check 左先，小心係咪樓主利用真片偽聲

upupupu

六月見D 速龍捉人捉人手法係抱摔，勁似大陸訓練散打招式，其實真係要捉普通市民、示威者，用直臂鎖，就算一對一以下克上，警察都可以好簡單壓制，但點解個個手法都咁暴戾？ 而且真係好多人唔出聲、無委任證？
毫無隊形、專業精神何在？

就算條片未必係真 以事論事 你見到而加啲狗咁樣
你信唔信有老解混入？
其次其實獨立調查委員會本身由而加政府去推出黎都係hea尻我地
點解要咁堅持唔肯成立

原黎啲狗遮號碼係為咗方便混入
啲狗其實知唔知自己俾人利用緊架

民間記招會講呢單嗎

其實一開始 12/6 當日就有

防暴裝
沒委任証
沒編號

一班執法警察冇紀律、冇廉恥、冇人性。 你問佢誓詞係咩都唔知

以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

自從盧偉聰冇再露面已經覺得警察應該比其他人，即係解放軍/武警/鄉黑騎劫咗
政府唔成立獨立調查委員會一黎查唔到，二黎會殺自己友
當然呢個只係猜測

知就唔係狗啦

再諗下而家個二哥
絕對有呢個可能性

影片,就算廣東話都口音勁重

普通話的'來,同志們'唔係用港式普通話

mon po狗就快變公安

會唔會係請武警做「臨時警務人員」？

推
以後毅進仔要學埋普通話先做到狗 學唔學得黎嫁

踢番晒佢地上黎

推爆佢！

up

同志們
原來老解已經出動

謎底已經解開

推爆佢 屌你老母

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

就算講笑咁嗌同志，但都唔會有埋咁重嘅大陸口音囉

繼續推，唔好俾佢沈

你老味

三立報左港警疑似混入解放軍,香港無傳媒敢提

你返去含雜種條撚啦
懶係有批評思考 邊撚個香港人會咁講嘢㗎

大約2成係解放軍黎

推呀屌

pish

難怪要反光紙啦

置頂

單程証軍人，之後入狗隊，共產黨滲透式策略

假acc想由 解放軍混入左防暴警察 屈到變單程證考警察

全線無委任證，
陰D陰D變成"慣例"，
方便國安/老解混入真警察。

全線用反光紙方便遮大陸人個樣，

全線唔答問題，廣東話都費事學。

其實我都其怪
示威者凌晨狂屌警察老母,又話人老婆比人un

間中有警犬嬲到衝去打人比同事阻住

但疑似最高級的完全無反應
原來唔係eq好,係完全唔明

置頂，今日要民間新聞台報導

推
同志們 個ben呀
屌你老母怪唔之得一直唔識聽人話

奇怪

問題係冇傳媒肯煲大
一係西環落晒order要㩒實，令到會肯追查嘅傳媒得返好少
一係用某種威嚇手段（包括法律）令到連肯查嘅都唔敢查落去
一係就已經將關聯證據都抹晒，即係好似當晚政府查冊忽然停咗咁，令到想查嘅傳媒斷咗線索

我諗除非有知情人事爆料先得

有人話捉一個隻狗 做人質

如果得，可能好彩捉住個解放軍/武警/公安都唔定

推！仆街政府同黑警冚家剷！遲早解放軍取代晒佢哋！狡兔死 良狗烹！何況垃圾政府同垃圾警犬！

推，借少少位
集思廣益

如果再有機會問777問題（破錄音機大法）

解放軍新移民
林奠：希望大家唔好岐視新移民

唔怪得要反光紙
原來解放軍混入特區警察清場

推上國際頭條
都好撚奇怪今日七區開花佢地邊度黎咁多防暴

呢d野香港討論區爆料
但連立場,apple, now都唔敢報扮盲
反而間中台灣媒體會講

仲有飛行服務隊接到單要4架直升機運「速龍」
鬼到喊

Wtf

唔係第一日既事

有咁0既事?

今次仆街鳥

最希望有知情警員良心發現爆大獲(連證據)

同志們
唔怪得好似多左咁多狗
原來已經扮左

推，一早諗過係，不過仆街政府實唔肯認

推佢老母

屌你老母就算係香港既狗隻都唔會用同志們啦
政府做到咁肉唔肉酸

推 一國兩制 玩撚完

而家咁做個效果唔係將個波拋走喎 而係俾我地繼續更有理據咁反送中嘅助燃喎 瞓醒未

收到
下次見到fang bao犬要轉台操佢媽

記者們唔該

推爆

呢個要推

一睇就知fake news
圖都無張 同612話海關查IG頭像性質一樣 又玩白色恐怖
加上佢都冇必要用直升機運兵
制高點又攞到行車路又無斷
冇必要用個咁高調高成本嘅方法去做
就算係真我都幾肯定空降嗰幾隻速龍除非出實彈
如果唔係連埋架直升機渣都冇得剩

唔怪之得冇委任證

快推

好人好姐同乜撚嘢志呀

因為高登已有片

香港邊會有人講同志們
屌你老母香港政府

絕對可疑！

雙普選是港人2008年應得權利！

push 露哂底

光復香港
時代革命

推！！

幫頂

屌你

請加中英文字幕，等多啲人睇明白。

推上報啊

芝麻狗 推爆佢

香港玩撚完
無法無天 外資撒資

嘩，屌你老母

推到出記者會公開指責

今日如果我地開記者
或者記者幫我地提問下。

Pushhhh

無人係你同志

呢d 突發既反應冇得呃人，因為自己做慣做熟，一時三刻改唔到

推！食屎啦

香港政府仆街到咁！

勿忘初衷，輪到和理非出場喇

Up

等於先前撩示威者打架的撚樣
退後摸腰的動作係老差骨自然反應

依家呢個咪流出消息囉
唔駛等中出埋你老母先啊？

怒推

幫推

咁真係要除晒衫俾全世界知

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

同志們 呢邊

一早話左 有老解

同志們 這條路

已經唔係啲咩秘密
不嬲警隊近年已經多咗好多大陸黎嘅新血
一係每日150本地新移民

一係甚至喺大陸有做過公安嘅經驗,
詳細我唔熟,
但就好似你喺醫院見到啲大陸實習咁

唔係點解咁多自由閪, 同志
利申: 身邊有親戚朋友當差
唔使起我底，我一早屌晒佢哋老母

一定係啦

後面仲有句"乜乜下去"

要backup

推
個個遮到樣都見唔到
又無委任證
仲要講埋同志們
我屌你老母呀香港政府

怪唔得對香港人咁狠 吓吓攞命

所以你地係咁鬧啲狗甚至放火燒狗係冇用
好多收咗工就入返軍營
同埋佢地根本唔會當香港人係人
打鳩完你佢咪返翻大陸

推！！！

33同38秒都有講

推上國際啦屌
老解花式落黎

成句都出哂事

0:38 同志們

北角黑警清場時（示威者已be water 散哂），得番一班阿叔企哂出馬路不停話阿sir 加油 拉哂d人 加油 ，突然黑警向佢地發左幾粒催淚彈，唔知係咪因爲唔識聽廣東話

推呀

diu

死垃圾黑警

9成9 中聯扮

香港警察成班垃圾
你地好易俾大陸解放軍取代

大陸佬人工低咁多
唔洗益你班毅進仔

支持一國兩制!
拒絕中國干預香港事務

推～～～

痴撚線

同志， 我們來了

你老味😡

Push
外國傳媒呢

想證實冇d 咁嘅事，全部show 委任證

屌你老母 香港人點會用同志們
推

屌 推

Pish

輕輕一推

好危險！

先不論真偽
幫佢扣返頂帽先

我屌啊

三毛五毛一齊推

講緊「form checkline」即係起條防線
認識下警察術語先

推爆佢啦

推
仆街

唔知鳩sir知唔知呢

文宣出手

0:38同志們，(跟住佢知道自己講錯嘢之後講返廣東話)嗰邊

垃撚圾，同等智商低等生物

起底—>冇嘢睇

同志你好

解釋

大陸有分兩種
軍警同武警 軍警係普通警察 武警係特別訓練黎防暴
速龍係大陸武警混入
第一次6月示威次後混左60人落黎 全部住旅館
之後再混幾多就唔知了

大陸d武警好心狠手辣 果日一野扑陳生果個就係武警黎
同埋有冇留意佢地d動靜同香港警察唔同 我俾d片大陸親戚睇 佢地話d動作 敏捷程度 根本係佢地睇慣既武警黎
仲有6月有一次示威 有隻速龍衝上去扑唔留手 俾個普通警犬拉衫尾 6月一開始時 普通警犬唔會咁狼

一早話左有同志...

加字幕再煲，辛苦曬

因用大陸人混入港警而導致滅國危機的中共國，簡稱因國

肯撚定

推上國際

加完記得開post

成日講咩民意逆轉
呢單推上報就逆轉啦

Clsss

難怪要黏反光紙落面罩啦，唔止驚比人點相，更加驚比人認得出係支那人

btw香港人同支那人有樣睇，尤其當得兵九成都係農民樣

經典重溫612

仲唔係大陸佬？

桶之抿 果便

邊個起到底唧

試著不要說 “推”
試著說 “同志們，這邊！”

留名跟進

我聽到: 桶之抿，果便

$24000→$300

同志們，這邊

屌

我都見到台灣有報
當然唔係中天果挺紅媒啦

同志們 .... fuck

你同佢哋講有撚用咩，要醒一早醒咗喇
班狗根本就上撚曬頭以為自己啱撚曬
宜家解放軍取唔取代佢哋都玩撚完ar

食屎大

會唔會真係張證真係比人收起左 所以先咁耐以黎一張狗證都冇SHOW過

屌 推到上報

推撚爆佢。

38秒 同志們 那邊

我真係信

有冇得係呢方面做文宣感化班狗？

Chi lun sin

大陸一般人日常仲用同志架??

大陸D識公安嘅朋友講廣東呢兩個月係調咗好多公安落香港.

屌 原來唔係都市傳說黎
唔怪得之前下下怒打 射頭
黑警人工包埋一路包庇解放軍治港

old news is so 如果唔係咁612飛虎點會大合照呀

推上報
People Liberation's Army has joined Hong Kong Police in searching protestors in Hong Kong. This violates One-Country-Two-System as promised by PRC and emphasised numerous times by Carrie Lam.

Hong Kong needs international help for investigation.

哇
香港警察會講同志們？的唔信囉

給香港警察最後忠告

好彩有p牌

我屌你老母

冇字幕 + 好嘈 = 聽唔清楚

唉 推

解放軍

我無野講

民間記者會唔講震播呢條片+backup

推爆佢

黑警遲下到你地沒埋份幾萬蚊既工

<轉貼 台灣Ptt>

這段youtube影片是一名警察與店員的對話，到了00:38的部分，很明顯聽到有中國口音說「同志們，這邊請」

香港一直拒絕設立獨立調查委員會，因為其中一個可能是中國的警察或解放軍，早就喬裝成香港警察四處鎮壓，破壞了一國兩制。

也因此，香港警察一直拒絕展示法律規定，要證明身份的委任證。

你咁都聽唔到就去買個靚耳機啦

推上報啦 屌

我冇嘢講

民間記者會唔該要播呢條片+backup

黃大仙巴士總站有一幕影到個防暴噴胡椒噴霧
個動作好似耍緊螳螂拳咁 香港警察未見過咁
屌
原來係大陸狗！

同志們同你老母臭閪呀死大陸佬

記者會要問！

有大陸人冒警 要求警方嚴正執法

推

混左公安啦

哇頂！

要推

扮聾嘅三毛黎 我晨早block左佢

每日記者會?
記者們有嘢問喇

大陸仔600一個月
洗撚要狗ot8萬
仲要唔受控制

煲大佢丫

聽到

推 真相已出 唔掛得又打老人家又打女仔連記者都打 係大6打開 又亂9開槍啦

死大陸狗

why both

有冇良心警察講下

香港人係唔會無啦啦講同志們
啊sir仲要係執行緊職務喎
你會唔會返返下工叫你同事做同志們？

點解一定係防暴.？係咪之前有分析post?跪求

垃圾老解原來一早出咗

已證實？

同志們 一齊Push

香港唔夠人就搵大陸武警

好清晰嘅「同志們」，推爆佢!

勿忘初心，勇武抗爭

已解放
仲扮咩兇我地會出解放軍 出左啦屌

額外附上國安臥底照片2張

馬後砲

唔怪得冇委任證

我都好耐之前講過 無人信
嗰句「自由閪」明明我聽到係「豬閪」
大陸先會用呢個詞

推到俾文宣組睇到

超級大陸
仲要做leader
你班condom仔覺唔覺得被侮辱咗啲啊？

比老豆估中

記者朋友
記者會時間屌爆佢

推 屌你老母

未有lihkg已經有講

但次次一講就有5毛大隊拉散你, 話你另有目的
班小學雞反智忠奸不分

記者！文宣！
幫手宣揚

尋日咁多區都有咁多差佬，冇就奇啦

冚家剷一早估到

係記者會問清楚，睇下同志們點答

依個一定要推 , 推到全港傳媒都播喎

痴撚線 ... 就算班黑警幾撚仆街都好, 都唔會用蝗語講「同志們啦」
屌你老母狗政府

不推不是人

報告非常客觀，行文流暢，高質

望住鏡頭咁撚失控
真係笑死

雖然唔岩聽，同有解放軍扮警係好有可能

但可能新香港人考左做警？

推上國際新聞

冰山一角，背後或有更大陰謀。

LM

早啊 推呀

數到超越30000人上限？

咁更加唔怕佢出老解啦 出左都係得咁咋？返大劣汁牛屎啦

終於揾到破壞一國兩制既兇手

仲咁大聲講一國兩制

估唔到係真

光復香港

係 話咩一定要信香港警察都係咁失控
唔好畀機會佢地賴
仲要畀人話嚇鬼
跟本係講中左
3毛屈番我地風向

推推推，推到見報

屌, 唔怪得林奠死都唔面對啦

回應佢嘅人反應係一聽到 "同志們" 就擰個頭向佢 一定係解放軍

原來解放軍一早出左

pushhh

唔會出解放軍 原因已經出咗

..

中港融合

跟中國接軌

所以以家差佬唔出聲

原來已經出左解放軍。要唔要報告比外國知？

全國最精銳已經係香港警察
武警好打只係佢無視法例打平民出氣

用同志加上口音咁大陸西 仲薄弱?

e樣先係琴晚最重點

係 上一輩都係咁估
證明土共啲手法 百年一樣

係歷史係不斷重演

"同志們"3個字聽得好清楚

所以無委任證

冇記者跟進

推到黑警上黎爆料

當我地都無視佢地所謂既法例同佢地死過 佢地都唔算得係咩 可以肯定如果佢地癲到殺人 我地都唔會有底線

我諗呢一刻證據真係太弱for public media,尤其有關一國兩制所以唔敢報？

真心一定超
其實71 同721 就真係冇搵外援
咪笠水囉

講普通話穿崩都仲薄弱

因為老解一早已出
冇得做最後底牌

冇樣冇no.
同 志 們

我都咁認為
靠大家各台直播數下啦

梗係唔係啦 報社記者唔怕俾人暗殺biu心咩

極權已 All in

低能克警，點解無歡迎唔歡迎。就係唔歡迎！完！

推大佢

西媒？

相當有可疑！
但點解全部黑警囗風可以做到咁密？
無可能！佢地EQ咁低…

所以應該係每日150單程證批啲武警老解落嚟 入完黃竹坑就名正言順

其實嗰日講嘅究竟係自由閪/豬閪
豬閪make sense好多

正常人聽到 都心諗做乜9

自己睇

記者們下午四點記得問許Sir同事

呢個有得大做文章，市民最忌嘅事情

不能只有連登仔看到

仆街政府

推比蘋果睇

呢個不能只有我看到

要 但要搵多啲證據先
而家對家可以話香港人都講普通話

香港土生土長既人
根本 0% 機會講「同志們 我們這邊走」
依 8 隻蝗字

睇嚟 成Team 人都係蝗解

612已經估到

原來一早出左

其實自由閪呢個term 好怪

唔怪得條仆街一直唔肯獨立調查班狗啦

同志？

喂，呢單真係推喎

講「個邊」啲鄉音重到

共匪干預香港鐵證，呢條片一定要推到比美國政要同CIA睇

我反而想屌佢兇個職員做咩

個條矮仔 聽唔明廣東話

入完一日出番來 都當正式錄用的警察啦
On9毅進仔咪當人地係來exchange
自己都想番大陸exchange
當自己係精英啦

職員唔俾佢哋入商場

其實我係聽到嗌豬閪

似係條矮仔先係真蝗 唔嗌佢仲企住響到揸個盾

一時唔記得左自己做緊臥底

定係葉虎黎？

閪字都唔係香港人用
香港人用撚

個警察係士沙，應該至少做咗十幾年，唔似係新香港人喎

融入大灣區
大家一齊月薪4000人仔

嘩屌 咩一國兩制呀仲

你食屎啦 講到咁樣都唔係？
用普通話講同志們喎！

呢個真係不推不是人
屌你老母同志們

同志們推啊！

佢地都唔撚係香港人 一早屌撚過啦
成班吳三桂 旗兵黎架 打死都唔撚可憐 名留青史！

有冇人寄比蘋果

推
雖則聽過海關學堂有人疑似日常溝通用極流利普通話，唔排除真係攞正牌落黎操完就入隊

得對話果兩個係香港人
翻譯犬來

Commander 都已經係大陸佬

那邊 唔係個

仆街冚家產
害死hk人

Push push push

冷靜d會唔會係故意講 引你地憎警察？

好清晰自由閪

口音真係無得呃

弱智

一於日日記者會問啦

屌佢老母推到上報呀

屌 果個commander 係老解中將囉

政府：懷疑片段經剪緝配音，企圖破壞一國兩際

仲要之前係咪傳過cut左好多輔警鐘？

唔怪得認唔到鄭松泰同其他區議員啦

仲屌緊示威者暴力既中立扮瞓撚睇淸楚啦
殺到埋身啦

推啊，擺到明啦，講完同志發現出事先講廣東話

佢點講都已經冇所謂，最緊要廣傳

一定要煲大佢

喂!你哋呢班mon緊post嘅毅進狗
你哋就嚟要做老解狗隻狗喇 開唔開心呀屌你老母

612個日~ 已經話有城管係到嫁啦~

又一陰謀論fact checked

唔洗佢引啦
佢想洗白 我就信
但口音 好難扮
仲有唔係大陸佬 邊講得出同志們呢句咁嘔心嘅野

中共識玩，
佢知名正言順出老解一定後患無窮
所以至掛名混入黑警做野

光復香港 時代革命

我聽到係鄉音版「個面」

幾時開始以言入罪可以當fact checked?

一定會咁講

If we burn, you burn with us

所以唔使驚出老解，因為已經出咗

求文宣出手，因為影倒既往往係冰山一角

話聽唔清楚
死口唔認

同志們! 個邊!

後果自負 都轉到廣東話

吓講普通話，我有冇聽錯

push！！！

你咪唔好信，byebye

手動推一推

好耐之前已經有，但係無證據

仲係有三毛想轉風向

幫你置頂

係 612 果日已經有

尋日睇都唔留意到
今日睇番大大聲聽到同志們
推爆你班公安上報

平民記招必提，推爆佢

啱丫 佢講得出黎都要隔離嗰啲都聽得明架
咁點會係新移民 唔通有一team叫新移民team咩

想引你地殺警？ 特登露身份？

中共唔會咁傻比你地知

福建單野都好陰濕

而家諗野要諗埋點解咁做

你咪唔好撚信囉

唔怪得班仆街唔肯帶委任證

尋日7區戰戰
區區有防暴有速龍
平日次次都搵到陶輝
尋日佢都好難分身啦

推，cls

唔怪得Cut輔警更，唔怕到時數人頭

中共係韓戰後再無大型戰爭，成60年前果批兵都死哂，新呢班無實戰經驗，實戰比越南仲少

捉距出黎，除距甲，審犯👍🙂

咁以後唔好屌老母啦，要改做操你媽個B

到時中港融合 大陸高官就安排自己友升職 香港警察就一世傷心柴啦

唔怪得冇警員編號啦！屌

你覺得佢專登講普通話？
殺警我又唔覺得佢有引
唔好偷換概念

無錯

我d廣州親戚講粗口係用閪字

用既地方就係我地用撚呢個字既地方

推到仆街

煲大佢！

上次612都有話可以請parttime做警

我哋應該講：出嚟啊大陸公安，操你媽個B

而且"同志們"三個字
普通話口音極重

香港 多數講拍檔，兄弟， 夥記， 喂 形容同事， 點會講同志們呀， 分明口快快講多左啦

唔怪得啲黑警成日拉開自己友又驚咁
根本唔係自己友

自由閪轉做自由撚都係奇撚怪怪

Cls

推撚爆佢

可唔可以有記者報呀

奴隸蔥肯撚定話香港驚慌講普通話好正常 因為是中国香港 囧 或者唔會答

大陸人又平又好駛

咪係，講得咁熟一定講慣先會咁

我估好似琴日咁開花 佢唔夠人先會調解放軍黎扮警察

我諗起暴動哥

同志們這邊，普通話

erm... I can't find the right word

有次做和事佬個市民竟然係拉開市民

哇屌你老母，仲唔推撚到見報？

condom仔ot費去哂同志們度

.

老解會唔上埋警察宿舍入面架？

仲講一國兩制有險可守

克狗會唔會查清楚你有無參與先至放tg/扑濕你？無吖嘛！

屌你老母 你會唔會叫朋友做同志？

612 已經有

55

推上報！

係無自由既人先會highlight自由呢兩個字

一早收到朋友內部風，612果日已經有好多解放軍扮popo，但又FC唔到。

直接推比侵睇

Shit

一定要全香港 全地球知

唔係大部分人都唔知我地嬲咩

推佢老味

推爆同志們 係香港打工？

一早就知
你話冇我都唔撚信

長期置頂

嘩屌
條差佬又諗住強入私人地方都算
你老母仲要出解放軍混入黎

推呀 唔好俾呢單野沉

推到恒指今日恐慌跌夠2000點

已經唔覺得奇怪，警黑都可以合作，政府咩都做得出，但要推爆佢！

街坊下次用普通話引佢哋講野

仆你個街簡直係憤怒
多謝拍片既人
呢粒先係真正核彈

推呀DLLM

屌 佢下意識講普通話架，一個土生土長嘅香港人會唔會咁呀

backup 未？

同我推上報

記者會請問

前線記者唔撚得閒開post ok?

推到上報

推呀屌你

阿Sir Madam～
如果解放軍揸旗，你哋真係無掟企架喇

可唔可以做啲文宣俾犬睇 例如:唔開獨立調查委員會唔係要攬你 係要保住啲老解呀!

可唔可以有多D 証據?

講左咁多年粗口， 都未聽過西字會咁用

而家就話（可能）仲係比你班港警話事，好快就佢哋混入嚟仲要點鳩你哋做嘢

準備清算警隊
仲做緊狗既 好自為之

要升都升班大陸狗啦 邊到你地香港狗 繼續為他人作嫁衣裳啦

DKLM公狗

班狗仲好意思開狗招
想日日自爆

親

相比起佢可能係解放軍或公安，更加可怕嘅真相係其實而家警隊入面已經有d 合法僱用嘅新移民

老解已出

下次唔好講黑警啦
講公安啦

有埋白警証實就掂

清楚到呢，屌你老母

打緊仗咁危急
腦入面一出就係自己第一語言

幾分幾秒？

之前有開過post
話解送換左警察衫幫手輪下更

正莊體力透支 大把假要清

大大力推

推呀！呢單野會影響運動走向！！！

快啲踢爆之後同埋班冇腦港豬/藍屍攬炒

屌 呢度冇人係你同志啊

屌好撚清楚喎
死港共政府一定又當無野發生

612果個 證據唔夠有力 今次可以煲大佢

唔理佢咩人，都打到佢仆街

0：38 同志們，果邊！

推到佢老母比全世界都知

仆你個街

咁一切都好合理

扲錯負平 sorry 呢個係三毛認證先真

push!

唔怪得無委任證,不成立調查委員會

Form checkline

係時候由我地帶返成個社會既風向啦

屌佢老母, 出賣香港賣得咁徹底, 唔怪得死都唔走出黎見我地

好大機會係.

老解咁折墮要扮狗呀
要來就光明正大咁來
不過土共做野向來都係斯斯縮縮

重要po要推

佢擺係係講普通話架
前幾秒已經哄個頭埋去同商場保安講
「這個不用你說」(普通話)

支那身高 支那樣

肯定死口唔認, 印證之前有個咩局長大約講過 唔希望香港警察以外既人執法, 但今次無得狡辯, 明眼人知咩事
除非以後所有警察有證有樣 否則無人會再信
大陸怕香港警察緊要關頭仁慈, 所以親身上陣

正宗大陸口音
廣東人都唔係

麻包袋

我地要開記者會

老解都係600 蚊個月

痴l線咁都冇在職警員報料？定係蒙面蒙到隔離team成team解放軍都唔知？

這是正式錄用的警察嗎?

我聽唔到佢叫同志??

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

以前以為無咁離譜, 以為萬一真係有, 警察內部實有人會匿名爆出黎

睇緊香港嘅呀sir, 你地自己諗清楚，
你地再做傀儡，遲d只會比派黎嘅老解踩住你地，
因為大陸人不嬲只信自己人，
你地以後唔洗諗住有得升

推
實在太撚恐怖

同志們，推高推高推高

愛國愛港，五大訴求

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

我想推俾台灣媒體
返公司問下同事先

香港人唔識分邊度人既口音
但台灣人一聽就知道
所以要推俾台灣媒體
咁呢粒核彈就會炸到佢體無完膚

推 解放軍已入香港

仲有
大家都要留底一條
因為我相信YouTube 好快就會俾人投訴到刪片

你班condom仔睇住呀 佢哋日後會做你上司 點你做野

我無嘢講

我冇野講

唔係，而係呢team 大陸兵果日轉左做揸藤條。

查唔唔敢俾人查，啲原因講到鬼五馬綠，咪因為呢啲原因囉，理虧呀

仆街

官黑共警大勾結

痴線, 推

無委任證 佢先係暴徒

終於明

推上報！！

4000億、同志們、葉虎...
呢3樣都係主線

死共狗，非推不可

記得Backup

佢肯定自己都知賴嘢 佢講完同志們 見到記者 跟住用半咸淡廣東話話「嗰邊」

推上報啦！蘋果！立場！TVB!

全日置頂

同志們 呢病
突然轉channel 即係知瀨嘢露底

中國自願軍再現，偽裝警察

完全唔岀奇
推上報

唔出奇，香港邊有咁多差佬

痴撚線 推上報啦

Backup
記者

依家大把新移民當差啦

琴晚屯門班黑警聽到市民叫香港人加油
有個黑警即刻講：「香港人加油，難聽過粗口！」
DLLM , 你班黑警無一個可以原諒！！

可以搵咩人投訴

聽唔出有邊句廣東話係咁
一撚定係支那話黎

推到見報

你老母，唔推唔係人

你地，我地

得五毛先會咁諗，收皮 P牌仔

同志，果邊

fact checked??
咁多新移民點證實啊一陣間又話我地屈佢

記者們

警察有無良知啊
用撚完 你地會比人取替嫁
已經唔係警民敵對咁簡單
你好好諗下啦 遲下你同我地一撚完嫁咋
有料快爆

同志們！！

大力推

唔係想分化但一句說話可以代表d咩? 人地可以話音源做手腳
又可以話阿sir習慣 大把理由

但點解要用老解？香港唔夠黑警咩

唔係話唔信，但原因係咩野，又唔係要佢落黎屠城

記者們識做啦

五大訴求

你係咪真係咁天真定係五毛？

屌你老味

我聽左好多次，聽唔到佢講乜

五你老母毛

你比個理由我

會唔會兩隊都有

100%大陸仔

一國兩制已經比你班政府官員同警察破壞左
冇警察肯爆料，香港只會更快死。好警察快爆料比報紙...如果你仲有良知

p

而且講得咁自然，唔係大陸人先奇。

推呀推呀

屌你老母死黑警快撚啲同淋病割蓆啦

國際文宣

講得咁自然，可以脫口而出，根本就係大陸人！

推佢老母臭閪！！！！

原來3p係真的

係權力呀，慢慢滲透入警隊，之後完全支配，到時睇下邊撚個仲敢作反

似係條友聽唔明廣東話，要叫返佢企另一邊

死公安 唔歡迎

5

林鄭毒婦

客觀講句
5年前的確有好多人話黑警係大陸人混入
真港人係好警察之類嘅説話
從而軟化大家對黑警嘅憎恨
將矛頭指只指向大陸人

所以我想提醒 就算片條友係咪老解都好
香港人做狗都係黑警 唔好劃分美化

狗 沒有一個係無辜 包括狗家人
呢個先係我表達嘅主旨

撞

一定要推！

天滅中共！

同志早安安

大力推！

推佢老母啊！！！！！！！！！！

林鄭毒婦！

呢啲唔推上報唔得啦
老解來了美軍來

block7左佢啦依條「一粒吉」係三毛黎

推爆佢老母

煩請記者煲大佢，四點鐘記得問「同志們這邊」係咩意思

推到記者問

都奇怪㗎啦 琴日7區 每區都咁多警力 唔怪得

推呀屌你老母

D狗假到呢⋯⋯

DLLM 破壞一國兩制

推比記者同國際

這片必火

廣東武警，正宗大陸廣東話

佢帶自己一小隊，其他老解唔識廣東話，所以好順口咁講同志們

其實好難搞
除左高風險捉一隻番黎解哂佢啲裝睇搏首抽搏中老解
唔係都冇辦法fact check

pish
pish
pish

必火

港共嚴重破壞一國兩制

見過

喂 form checkline呀

呢個要推上去啦

打老解 算唔算襲警？

好嬲

今時今日，你呼吸都係暴動啦

新移民

推到上宇宙

依啲POST就咁少正評 五毛打手POST就一下子20000正評

I think the leader not from mainland...
the PCs listen his order 是真的 "同志們"

陳智思都爆左湧啦,有人在香港境外執法。

兇鳩人呀? 死黑警

大陸撐

一早已經知但係個個都負皮我無人理

怪唔知之前成話廿有慙解集結大陸火車站，原來係來港做畜龍防暴狗

收三皮一個月，願意畀市值三千嘅騎喺你頭上？

破壞一國兩制

露比你地知 咪情縮升溫

福建單野後 諗野要遠d

借位
急！請廣傳！不怕解放軍！最怕「解散軍」！

閪鐵的主要功用

大陸咁多人，又無仗打
調一千幾百特警武警過黎濕濕碎
宜家警隊已由中共直接指揮。
大家記住
“得民心得天下”

媒體可唔可以報出黎呀！

克警收編咗做老解

之前有段移民Sir的片
有幾個大陸樣的便衣畀人問委任證
佢哋死都唔出聲
最後由移民sir解圍

都可以做證據！

而家開始認到d阿sir

唔識講就唔好講啦
而家穿煲喇

佢地想出老解，覺得老解來了唔洗做，邊識諗咁多野

可以係武警 總之係大陸閪

係時候玩無間道

雖然由六月已經覺得有但都要講聲屌佢老母！

必推啊

我琴日都好似聽到有狗放tear gas時用普通話講放,仲以為聽錯。
唔怪得話解放軍唔會入城,原來暗地裏出

推到上國際報章

武警係under 老解

記者朋友今日4點幫手問問

同志們即係成班都係

推到佢仆街

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

要推到全香港人知

推左先

推呀吊

有冇諗過其實之前中共條片
用廣東話講後果自負個用意應該係大家認出個口音

38秒。句「同志們！」

死左啦，check下會員號碼先啦平時做cd無上炸
Show blocked user - 一粒吉

基本上,無論佢點樣解釋都好都係解唔通
同上次「這是正式錄用的警察嗎?」同一道理

向世界出發

FORM CHECK LINE 唔係同志們~

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

推 文宣做野啦

仆街 wtf

係佢哋唔應該使用過度武力。佢哋有槍、有棍、有盾牌、掟個磚頭都唔怕啦下嘛戴住個鋼盔，掟磚頭又點啊，下？人哋冇嘢㗎。我算你千軍萬馬，掟幾個催淚彈都散鳩曬啦。我剛才咁遠都聞到，我喺嗰個位置企，就呢道都吹都過去，對眼呀都咩呀。好彩啲細蚊仔俾咗啲水我洗，我仲有一支喺道。我哋係冇帶嘢㗎，我哋喺道住㗎。屌你老母你使咪使用武力使用到咁緊張呀？係咪呀？

嗰啲𡃁妹仔十幾歲......(聽唔到)好細個㗎咋。佢哋都唔知係咪公安嚟嘅，有好多註解......啲公安係最識化妝嘅，化妝嘅軍隊，......藍......軍隊，又走去馬來西亞嗰道扮游擊隊。我懷疑係呢啲係有啲公安化妝㗎屌你老母。點會武力，政治問題武力係唔可以解決㗎，呢啲要政治解決㗎。你哋就俾人擺上枱......啲CID唔做嘢呀......你就算唔可以抗命，但係可以唔聽......得唔得呀？輕手啲得唔得呀，唔好扑人個頭。係咪戴鋼盔......我同你冇仇......屌你老母......有眼睇㗎，而家你哋個個都乞人憎呀而家......全民......解決唔到問題啊......做咩唔......我哋就喺隔離住㗎......太過分嘞

06:20-06:26PM
有啲位聽唔清楚

D老婆可能已經送曬俾解放軍屌

backup

真心覺左好耐，但一路無實質證據，同唔知點查。
因為唯有呢個原因，先至解釋到：
1）點解無委任證
2）點解執法文化同以往本地差人有咁大分明
3）（有少少主觀）佢地塊面係冷冰冰的

大家都記得有幾幕班差佬爆seed亂黎，但會俾一兩個同袍勤止，呢個畫面我一直都好疑惑。

屌推

之前警總入面啲防暴全部都係北方人樣
睇對眼同顴骨就知

推比國際
玩多次眾籌做一次資料整合整兩個月既timeline 比報紙

班速龍似武警

大家幫手捉鬼。而且現場流傳大量假證同假編號。捉埋佢地出來。

假設冇老解混入 香港人自己圍內咁樣講都好撚有問題 咁大年紀都未經歷過普教中 咁自然講到句 同志們？
由612開始老解已混入 反正我信了

upup

不分化，不割席
不督灰，不指責

垃圾政權。官官相護。

推!

此post 必推

仆街柒婆黑警！

老解

Dklm

雖然我好憎黑警，但我今次真係聽到佢講 form check line wor

委全證又冇，樣又遮哂，有時連聲都唔咁出，原來係解放軍，明白了

推推

推推推推

推！

有無得夾錢請私家偵探查下佢地收隊之後去邊 查到番大陸或者解放軍軍營呢個政府就玩完喇

首長好

推推推推推

原來嚟咗喇？點解唔開槍打死我

推推推推推推

推推推推推推推

為人民服務

fk popo

推推推推推推推推

四點鐘記者會又捉虫了

一定要上報

唔怪得知點都唔肯出委任証

Lm

有大陸仔同學 佢老竇係深圳嗰啲村長 話嗰啲係武警黎 有一班已經落晒黎深圳嗰邊集結

咁癲

有冇辦法傳到去聯合國、英國？

原來已經出撚左老解

清楚聽到純正大陸口音 ： 同志們 外面

呢個口吻即係某大陸人命令香港警察行去外面？

所以市民打7老解「防暴」佢地無得從法律上追究

推上記者會

屌你老母不能放過

同個長期同大陸人交流既朋友查詢左
佢應該係講「同學們 外面」

呢單嘢唔會挑起港豬憤怒
因為港豬都預咗強國輪大米
不過
呢單嘢可以叫 "獨立調查" 收皮

痴撚線。。

防暴武警

公安吧

怪不得之前習種黎香港會問這是否香港正式錄用的警察，仲要果個警察個樣咁似大陸仔，原來一早知係有解放軍係警察入面既

如果呢d垃圾係解放軍又真係好撚廢
人地海豹陸戰隊一拳打爆巴士擋風玻璃

推 38秒"同志們"

真係罷撚到明喇喎 咪撚再當香港人on9 推上報

所以就咁兇狠

擺上reddit

豬撚咩

推左先
要等卧底警自爆

咁唔洗出解放軍啦
整多幾萬衫制服就得
符合國情

可能得果隊啲人先知

好明顯佢地係under 老解做緊佢隻犬

...DLLM支那狗

到時蛇王要比槍决

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

匯報比美國國會，解放軍已出動

推撚到政府仆街

同你老母啊

香港公安 XXXX

有無傳媒可以搵到卧底警員?
呢個一定係大絕 !!!

“同志們”，我屌，幾L順口

有冇警方內部消息 可以爆料？

最重要GE post

好撚不安

又多一個point 要推撚到解散狗竇

#入境處有無一陣狗臭？

聽朋友話，警察依家缺人，大量人退休，每年要招1200左右，但係今年只係得五六百人，加埋好多唔想去訓練

唔好比跌呀，點解最重要個POST 係熱門都唔係頂置

一齊推
加油

民間記者會

推呢個不如推埋荃灣刀手恐襲，同何妖同藍衣人勾結

聽得好撚清楚，屌你老母
(同志們)

不推不是香港人

推到上國際新聞：香港已經係解放軍治港

聽朋友話，警察依家缺人，大量人退休，每年要招1200左右，但係今年只係得五六百人，加埋好多唔想去訓練。

所以有疑似解放軍充數，唔出奇！[size=5]

屌你老母 共享支那榮耀

點解政府要將香港搞成咁

果位同志on99都唔知你講咩

嘩，完全係大陸口音喎

推到佢老母仆街 屌你老母

港共政府正一仆街！

Bump

解放軍治軍呀仆街

同志同志

防暴警察就係解放軍，諗下突然間邊度有咁多防暴？

推 正面未驚過 最怕佢陰啲陰啲混入嚟 打撚死你都未知佢係支狗

一定要比更多人知

有人聽到佢地有啲用普通話溝通

呢個post絕對要置頂 !!!! 推 !!!

我係上面記者
老實講，呢啲野都係先入為主
我只可以話根據經驗同事件背景，form check line係一句好正常既警察用語，亦見到啲警察之後埋位組防線

有人要話係同志們，我都無辦法完全否證，可以係講句同志們，然後去組防線
但老實講，都無辦法否證可能係我講既form check line
呢啲靠大家智慧啦

必須推，呢個可以令更多人清醒

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

要諗辦法搞大佢 搞到國際知

已經聽到班廢老話
講普通話又代表咩，個世界大把人講
同埋有人屈條片係配音

Push!

推到黑驚都擔心自己飯碗不保啦

比台灣！

呢啲人要殺左佢 睇佢公唔公佈身份

推上報！！！

下次見到班仆街
可以用普通話講:
臭你媽B，你腦子有問題吧？
你媽共産黨知道你來嗎？

香港正式玩完

叫得幾撚有氣勢

推上報！！！！！

推

光復香港 時代革命

推俾外國傳媒

我推

林斯賤婦

仲要請外援, 好無用 ... 辭左份工佢啦 ....

所以老解其實已經出左
侵侵做嘢啦

推到有警員篤灰

lm

屌你老母推到見報

我就一直都好奇怪，香港有無咁撚多狗，原來搵左幫手。

唔怪得個個無委任証，又遮撚晒面，又打香港人打得咁撚狠啦。

集體炒車

得7000正評？

大大力

所以點解個個無委證同無編號喇！

第一同大陸公安統一人工，黑警到時想抗議？
Sorry，我地市民一定會幫政府叫你班黑警收皮

真 學暴龍哥話齋 叫左你班閪仔幾閪多次 有客人係樹就攞個閪比人夾先啦

請出招

唔明， 即係同志們係form checkline?

所以對待市民一樣處理

我聽唔到 聽左幾次
淨係聽到hold check line

612果時我一早已經講過有解放軍混入去，
果時好多人以為我講嘅係垃圾

依家仲話我垃圾呀嗱

唔係講 喂！form check line！咩
佢戴住豬咀無咁清楚姐

推
林鄭 黑警 冚家剷

9號入機場

換裝做鬼落毒手
打頭棍棍攞你命
顛倒是非開記招
倒果為因護暴政

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

嬲

着藍色嘅係警員，着綠色嘅係解放軍。

安已不推

原來一早出左我仲傻下傻下

出埋老解仲唔樓爆

100% 大陸鳩

推！一定有！除非無！
支持成立獨立調查委員會！

自己友升完都未算
仲要係比自己友ge自己友升

分分鐘要班香港人奶佢地鞋底
唉…… 同為香港人
真心 我由14到依加都仲叫緊佢地做警察

香港人 睇真D喇

推到佢哋仆街

同志們這邊

推撚爆你

姑勿論係「同志們」定係「form check line」，
「無委任證」同「死都唔肯成立獨立調查委員會」
確實令我對呢班警察身份起疑。

希望呢個方向可以發展成一條支線任務，嚴查真相。

......又搵黑社會 又收收埋埋為解放軍
愈顯得依個政府愈無能

速龍班友都高危嫁ma
高危野沖咁前
當然係搵香港人做喇

自己友(大陸) 咪企係安全地方暫避囉
好似法國外籍傭兵團ge制度咁咋ma
等D外籍兵(香港警察)掃蕩完
佢地自己友先再入場守
兩個字
Su Fu
舒 服

又請老解又黑社會，
政府仲有咩未出?

民間記者會

做得好好，絕對支持！

推比美仔

推啦屌

一國兩制係鄧小平提出
宜家自己做嘅野推番自己領導人講嘅
試問咁樣佢地仲可信咩？
香港警察的reputation 被解放軍搞到一舖清袋

聽十次都唔係form checkline 喎大佬
Form 發到3個音節？

我話佢講緊merry Christmas 都得啦係咁

推到畀美國睇到

你有冇見過譚仔呀姐會叫同志們？
新移民都唔會咁叫

點聽都唔係form 啦

深圳式廣東話

上報呀！

同志們 推
你班撚樣仲唔俾我地捉到正

推上國際呀 係共匪自己違反一國兩制 唔係香港人破壞架

唔係老解就武警

到時變左公安管 第一個殺晒佢地既就係支那共匪 共匪絕對唔會容許一堆受過軍事訓練既人存在世間 到時既香港人亦都唔會為佢地抗爭 自己睇路喇

一開始同保安講野果個都怪怪地喇 根本唔係香港口音

老解被你捉到真係任打唔嬲

聽日記者會唔該講呢單野，順便擋埋出黎唔該

諗諗下, 習總之前問: 你是正式錄用的警察嗎?
這是正常人會問的問題?
一係佢低能,一係佢已經知道有大陸仔混入香港警察.
我諗正常人10個有10個都唔會問"你是正式錄用的警察嗎?"

CLS

香港人一般都鬧人撚樣 多過豬閪啦
你自己平心而論

雖然絕對唔出奇, 但我重複聽咗好多次, 越聽越唔似, 似係氣來氣喘講緊其他嘢

推爆啊

這是正式錄用的狗嗎？

P牌呢個設定真係好偉大

一啲都唔出奇

屌佢老母

推啊屌

推！！！！！

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

推爆佢﹗

要用匪語說操你媽

推到黑警回應！！！！

有可能唔推嗎？

交俾New York Times 調查下

臭婊子666666
250(大陸話人傻仔叫人250)
操你媽B
屌那媽頂硬上

呢樣野要喺民間記者會提出，要求政府回答

下次操佢媽B

我係做賓館,有一個大陸仔每個幾月都會黎香港一次,有加微信,睇佢朋友圈係四川既特種部隊,今日又搵我訂,仲問我下星期有無多d位

因為覺得愈來愈嚴重專登開佐連登a/c通知大家,為人生安全不能公開對話內容,前線要小心
尋日睇電視見到幾個shot都係打打下有一個人落單就俾人拖走佐,記住要齊上齊落呀

頂 我按錯制 收唔番既
操到佢媽b啊啊叫

推硬

Psuh

同志们，请边请！

光復香港！
時代革命！
五大訴求！
缺一不可！

對香港警察好失望，要請槍

okok

唔怪得打咁狠原來大陸仔 ，成日指指共又唔出聲

記者朋友 陣間4點幫手問問

其他未出來的，可能已經密密操緊廣東話，以免出來時有破綻

大陸公安100000%

推撚到佢上國際
做就公安做
受就班狗受
同志們 我操你媽的B

最好cut呢幾秒岀嚟
係咁喺香港警察個Facebook度post

推爆左一定要再開post

600蚊個月好使好用,使撚請偽進仔

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

dklm

垃圾！！！！！

對方一定否認，但都一定要煲大！

如果捉到個“sir”係講普通話既，咁做_咗佢係咪都冇得調查？🤔

好有力既證明

睇下個疑似公安柒下柒下咁，轉方向都唔知好明顯聽唔明廣東話喇！

所以話 解放軍一早出撚左啦

(召喚文宣組)請將解放軍混入黑警攻擊平民及示威者傳到外國

有冇人出手

大力推啊

puuuuuuuush

黑警記者會：巧合哋有一同僚名為
童志民

仲要做指揮

唔明

sorry got it

『該名警務人員純粹在稱呼另一名警務人員的名字，另一名警務人員的名字是童志民純屬巧合』

哇哦

推到記者出手

唔奇

仲要特登用士沙 身份
唔洗show. 老冧

老解已出，推上報

可能就知自己要做2等公民，最近先咁燥，或者依家mon post狗已經係解放軍

Cls一定要推

係啊

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

想當日有人提出呢個論點，但比人瘋狂負評

好撚嘢

Loop咗段片幾次，雖然覺得好可疑，但以呢樣當「證據」似乎唔係好夠力
不過依然支持煲大佢，一來有人帶頭出聲，就陸續有更多片、或證人出來，對於搜集更多證據有好大幫助，二來亦可以畀更多壓力黑警，要佢哋show pass，亦提高佢哋出支那軍嘅顧忌（假如仲有嘅話）

推上國際！

老解來了

推上，下次記者會

繼續推

大家大大力推啦

推爆你

解放軍入小小商塲，你話唔歡迎

你懂不懂國情架， 同志們

唔洗fact check啦 口音 用詞已證明一切 仆街

草你媽逼大陸狗

咁以後一車車深圳直送

打完原車返回深圳

一萬幾個都有貨

又年青月勇武者一樣

唔怕比香港黃台𢇁警察洩露啦

0:38 同志們 這邊請
陷佢個家剷 仆街政府！
推上報呀

推咗先

係咪仲要5大訴求就算？
既然又有葉虎又有老解
係咪可以再升級訴求了？
光復香港 時代革命

35秒都聽到好細聲同志們

先唔好講解決軍，公安都取代佢地or你地成班睇公安頭

所以唔會出老解，因為已經出咗

其實我都好奇
香港有三萬警察 有部份人休班 暑假有部分人同仔女去左旅行 連日來返咁多日一定有人病 有人係文職 唔係全部都係防暴
琴日咁多區都有事 但啲防暴可以數之不盡不斷咁出 不斷有咁多人 啲人喺邊度黎嘅呢

膠鉄落黎

因為係聽到條畜牲講豬閪

放老解就光明正大d唔，香港人等緊你地

非質疑,但我聽到係"X指揮"

嘩屌唔怪得知啲黑警咁撚狼

港警俾大陸警指揮，真冇面

睇維基話防暴警係著藍色 追返post話full gear就會著綠色
睇返數據 應該防暴人數係2000人內
唔知呢2000人幾時會耗盡精力呢

我唔理你口唔口音先

正常香港人會叫伙記/同事, 有咩人會叫 "同志們"

再加上果個環境, 果個咁自然嘅真情流露

肯肯定係平時叫慣叫熟, 一時之間改唔到口

一早知啦，冇證據姐

呢個真係要煲大 離撚哂譜

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

推到所有人睇到

推到穿天花板未

source?

推到國際

推到民間記者會講

文宣！

推！推到底！

pls report!!
起人底

美國佬有藉口來
快

一定要pish

推到出老解

你鍾意啦下 上面位巴打講左我想講嘅野出黎 但我講得唔夠好 唔聽就算

sir this way

算啦 冇人理我地架啦 講句唔同意見就係三毛架啦
我係三毛 我食屎

記得back up 推上ig出名既反送中KOL/page

以後打狗/捉到狗，第一時間搜佢身，睇下有冇嘢可以證明佢係解放軍

推呀點解冇人講！

Push push

係咁凶義士話出老解 其實已經出咗

同我一齊推呢個post啊
唔好比佢沉plz

有可能係反勝關鍵呀

幫我推

仲要大大力

重要post

唔可以沉

唔可以沉

同我推返上去

大家一齊大大力推返上去
唔可以沉

唔可以沉
唔可以沉
唔可以沉

好重要所以要講三次

同我上返去

大大力同你推

香港警察就快唔使 do

大陸哩全面取締香港差佬

仆街
自己一個推好辛苦

重要post長期置頂啦

置頂啊

推, 更加似真係真公安

推 文宣做野

唔該推上報

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

其實一早出左老解？

d100班老野真係無人講呢單野

光復香港，時代革命

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

推！！！！！！

聽日記者會播

學同志們辛苦了？

好難推到國際 因為外國人好難辨認邊d係支那人口音

根本口音就係外省人
跟香港人口音差別很大

警9個解釋:
咁香港警隊都要學下摺被嘅

派解放軍黎打巿民
難怪死都唔查

一國兩制真係名存實亡

記者會有冇人問呢個?

推呀推

突破盲腸

十分清楚
標準普通話
"同志們"

有隻犬叫童志民幫佢地諗埋點兜

推！！！
推上國際

以後跟佢叫佢地做"同志們"
(唔代表彼此關係 完全只係一個稱呼)

黑社會同志們

有牌爛仔

我地真係有好多材料
keep住講除咗集民氣，仲可以令大家唔好集慣啲仆街嘢
一於就由第一夜金鐘亂check身分證再講起，根本呢個動作係6月前係接受唔到！

唔撚洗驚佢個記者會
呢段時間，各區要人街坊先去，佢地就無嘢好講
相反，我地就日日猛料

去馬

痴線咁重要嘅post同葉虎單嘢沉到咁撚快

推到聽日黑警記者會問佢

推到職員哥哥出黎講自己親耳聽到啲咩

堆

你瞞我瞞

推番上去

其實6月到而家 不斷有間接證據顯示係有公安係入面執法

38 秒
同志們
推

搞大佢

同志們，快點
38 秒

淨係打外國人,推跌外國人都推測到啦....你正常香港訓練既香港人點會睇到係外國人都照咁暴力推同打....根本就係揾左外援先咁鬼鼠!
破壞一國兩制!

去

咁樣一個靚仔同名存實亡有咩分別

防暴沖過黎千祈唔好向後退，要向左右跑，因為後面一定有速龍夾擊。

By 一85天水圍在場社工分享

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

聽到！！。

我好記得6月開波既時候
男友一位同事坐的士
同的士佬傾計
講政治野
的士佬之前係傘運既時候本來做警察
的士佬話當時已經好多解放軍入左去
唔係自己友(香港警察)
所以後來先無做辭職

再諗深一層(我覺得
點解啲鞋有啲唔同樣
一個紀律部隊最基本嘅要求唔係就係整齊咩？
點會有啲隻鞋係唔同樣
大家諗諗

屌 大陸狗

唔怪得唔成立獨立調查委員會

香港人絕對唔會用普通話講同志們講得咁自然

冇委任証已經知咩事啦

警務處請出黎面對
畏首畏尾？
笑話！

屌你老母montherfuck 狗

其實一定係 政治正確嘛

葉虎單野無晒聲知咩事啦

原來呢邊一直對緊解放軍? 呢邊是咪可以媲美美軍

推,好重要

政府唔係否認左啦咩？

警務處澄清
＊＊＊＊＊
對於有傳聞指有解放軍混入香港防暴警察，警務處今日（八月六日）作出嚴正澄清，有關說法全屬謠言。

完
2019年8月6日（星期二）
香港時間13時28分

有好多人唔知

咁佢講咩？果邊有靚女？

好不安

公安要收錢先放人 我邊有錢呀

唔l係啊 推！
有無報比蘋果/立場？

我唔想比公安用普通話笑我

啲公安地l會笑我地死港燦

政府講大話
佢否認既野都係事實

點算好

有無我救救香港

哇。。我真係屌佢老母呀同志們，仲恐嚇咁專業既物業管理哥哥

我好記得6月開波既時候
男友一位同事坐的士
同的士佬傾計
講政治野
的士佬之前係傘運既時候本來做警察
的士佬話當時已經好多解放軍入左去
唔係自己友(香港警察)
所以後來先無做辭職

再諗深一層(我覺得
點解啲鞋有啲唔同樣
一個紀律部隊最基本嘅要求唔係就係整齊咩？
點會有啲隻鞋係唔同樣
大家諗諗

講多次！

非新鮮事
記唔記得612有一幕係金鐘幾隻狗打一個已經制服左係地下既女仔
果一刻我已經覺得係

一定要大做文章推上國際

一定要大做文宣推上國際

解放軍混入左防暴警察
一定要大做文宣推上國際

解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

推俾同世界睇到

佢老味 公安死全家

推
解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

Pissshhh

同你祖宗，中國人先用嘅
你屈鳩香港人？

推
解放軍混入左防暴警察
聽住條片 00:38 講「同志們」

香港人！！一定要大做文宣推上國際

解放軍: 後果自負負負負負負負負負

行過推多一把

第二個喺度跟人口水尾
淨係講左句 唔係你歡唔歡迎
就俾商場職員stop左

人工即時降低幾百倍

終於知班黑驚，聽到市民講廣東話無動於衷嘅原因

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

民間電台播片

推呀同志們

唔係廣東話的果面

而係果pat

似大陸撈鬆的口音

唉

大撚獲，所有嘢終於解得到
612百萬大遊行，開始個個有warrant唔show...就係唔俾你班人睇佢地嘅身份，乜嘢着住制服就係警察呢啲廢話，我都係紀律部隊我都諗唔明點解唔show warrant，依家明就係要保護呢班人嘅身份。

之後點解一直拒絕成立獨立調查委員會，就係怕委員會有好大嘅權力可以翻杳任何資料，怕佢哋揾到動用呢班共狗嘅證據

屌你老母林奠你真係死左要落地獄，未夠50年你自己走去破壞一国兩制，走去放共狗入關。你真係好撚過分，自己捉老鼠入屋！

推到佢死

有無法律人士可以幫手諗下可以點樣跟進??

今朝睇左個港台節目 講中共老解會升級

唔怪得撚化唔到前線班狗，原來聽唔明廣東話

好撚嬲

香港有解放軍駐營，借黎用下，咁樣理解，係未好合理先？

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

下次講: 操你媽的 滾回中國 天滅中共 。。。。

睇下佢地有冇反應

葉虎又係，唔知點解呢類news點都炒唔起，好恐怖

推到下次民間記者會有

推番上去, 如果無人敢報既話就我地自己周街貼/SHARE

大陸人會唔會講ok?
因為佢0:18 佢講ok?

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

唔係咁爆都放咗佢呀嘛

震驚700萬人真相!

推一推